中國駐俄大使指有個別中國人闖關回國令病毒傳入 做法令人不齒

黑龍江輸入病例近日持續增加，目前經由與俄羅斯接壤的綏芬河市，進入黑龍江省輸入病例達353宗，全部都是中國籍。中國駐俄羅斯大使張漢暉表示，有個別中國人通過某種途徑闖關回國，令新型冠狀病毒傳入，指這批人聲稱是被俄羅斯遣返，是為逃脫責任，做法令人不齒，批評他們吃著中俄合作的飯，打砸中俄關係的鍋，並沒有道德底線。

中國駐海參崴總領館再次強烈提醒中國公民，切勿嘗試經由綏芬河等陸路口岸回國，切勿貿然來到濱海邊疆區。總領館又指，與確診者行程有接觸的中國公民及時隔離觀察，如出現疑似症狀，及時就醫，並第一時間通知總領館。黑龍江省紀委監委對18名哈爾濱黨員幹部和公職人員追責問責，包括副市長陳遠飛及市衛健委主任丁鳳姝受到政務記過等處分。省紀委批評部分官員麻痹思想、厭戰情緒和僥幸心理抬頭，導致市內發生聚集性疫情和醫院內交叉感染，造成嚴重後果和不良影響。

屌自己人幫俄佬奶袋底

笑到仆街，為左奶俄羅斯可以屈自己友

咁曲嘅 又想話俄國傳入?

做法無問題

支那真係一個好可笑嘅國家

畀俄佬大 j 姦到上癮
唔想其他人阻住哂